# Erros tratados

Abaixo estão os erros tratados até o momento, assim que houver mais melhorias no código serão adicionados mais erros.



Erro 411: [ERR_NORECIPIENT]

    mensagem = "411: Destinatário Ausente para mensagem privada";
    
           
Erro 412: [ERR_NOTEXTTOSEND]

    mensagem = "412: Sem texto para enviar mensagem privada";
    
            
Erro 432: [ERR_ERRONEUSNICKNAME]

    mensagem = "432: Não foi informado o nick correto";
    
        
Erro 433: [ERR_NICKNAMEINUSE]

    mensagem = "433: Este úsuario já existe";
    
            
Erro 475: [ERR_BADCHANNELKEY]

    mensagem = "475: O canal informado não existe";
